「絲打入」關於陰道炎

有無絲打試過陰道炎出血？

我keep住有粉紅色分泌兩個月

食緊抗生素，時好時壞咁

諗咁轉唔轉醫生

有無人分享下？

Typo，兩個星期

臭臭閪

睇何家強醫生啦

根據研究，超過80%女性一生最少一次試過陰道炎，因為女仔結構比較特別，所以比男性易感染

講得出e句你應該都無女

可以講多少少？

有睇醫生囉

皮膚及性病....

我諗我係睇婦科

我係細菌性，唔係性接觸...

有痕？

有女 但你個閪真係臭 人如其名

我試過唔係經期都keep住少少血咁 後尾食避孕藥調節返荷爾蒙冇事

你條仔碌野好多菌野到你

講開就古怪

本身無分泌只係又痕又痛又損哂

食完樣就開始冇粉紅色分泌

醫生無同我講過係抗生素就比左我食

而且個兩種個副作用好大

我係上網查先知係抗生素

我驚會唔會抗生素搞到我d益菌平衡，反而令到嚴重左

無做過性行為，唔好屈佢

男性會有陰道炎？

出血要小心wo
驚係子宮頸癌
去驗下抹片好啲

謝謝忠告

我都想做下檢查，諗緊轉唔轉醫生

本身驗左係細菌性陰道炎

會唔會係閪癌呀
做下閪電腦掃瞄
閪磁力共振
閪超聲波好喎
你咁樣估估下唔得架

同埋冇開塞藥俾你

最多都係一兩星期藥姐, 又唔會搞到益菌唔平衡呢d問題
咁你食完藥d symptom有無改善?

有冇開塞藥俾你

正臭閪

無再痕同痛，但係就開始每日有粉紅色藥粉狀分泌

有

食藥 飲紅莓汁

食左兩星期

跟醫生指示食晒佢 慢慢會好
唔洗擔心

佢開咩抗生素俾你呀
俾個藥名嚟睇下

完哂療程都仲有事？

我好難跟指示，隻藥副作用係無記性

我已經唔止一次唔記得食藥/食錯藥

等等

教個鬧鐘 搵BF提你咪得

睇完呢個post ，對女人全無性幻想，原來臭成咁你地屌埋我果份

Omeprazole 20mg
Cledomox 375

平時用完塞藥 應該會已經唔痕唔臭

其實我都唔知幾時完

個醫生只係叫我keep住覆診

應該係尿道

飲水啦

其實我暫時唔痕唔臭，只係有粉紅色藥粉分泌

食緊邊隻藥，種咗菌未？

係粉狀，醫生話唔係藥粉

連登變低質就係你呢啲人淨係識話人冇女
今年錫婚唔通要利申咩
未好返唔去睇多幾個醫生問連登仔得㗎啦

Omeprazole 20mg
Cledomox 375

種左

係E coli +念珠

咁男仔前列腺炎應該點好

佢冇姐

其實我想講陰道炎係好普通

講得出咁的說話除咗以為自己懶好笑同無同情心以外，我諗唔到其他原因

調返轉，有時你傷風感冒又比人串你係確診者你咩心情？

連登從來係一個平台，唔會因為一個人而變高質定低質，但係一d心理扭曲的人真心好可怕

究竟仇女仇到點先會咁？調轉有巴打J頭皮膚敏感會唔會有人話臭撚？

Omeprazole 呢隻係胃藥, 因為你食Cledomox有機會胃唔舒服, 所以佢開俾你舒緩副作用
Cledomox 係抗生素, 但佢ge副作用唔會引起粉紅色分秘物, 但你都要食哂佢
食哂抗生素之後都係有分泌物你都係睇多次醫生
同埋自己生活習慣都改變下
飲多d水, 食少d刺激食物
著少d緊身褲, 保持下半身清爽
去完洗手間之後清潔時要由前後咁清潔

人如其名

謝謝你

我自從第一次陰道炎已經著裙唔著褲了

但係O同C一個係一日2次，一個係一日3次

睇字都聞到浸臭閪味

試下飲紅莓汁/supplement?
兒燈真係兒燈 唔好太激氣

呢個真架
因為女性陰道同尿道好近, 而且較男性短
尿道口ge細菌會好易感染陰道

我覺得佢幾好笑喎臭臭閪

其實我真心得粉紅色粉狀分泌，暫時無痕無臭

我真係唔明點解你哋會無常識到咁....

食晒d藥都係唔好嘅話下次問下醫生駛唔駛直接開埋抗真菌藥俾你。

絲打放鬆d 睇得出你壓力好大

無激氣過

反而謝謝其他巴絲打熱心幫

係咪要食yogurt?

Cledomox 一日兩次?Omeprazole一日三次?

試下iherb買d-mannose食

我試過 個男醫生仲話食多啲橙

你覺得我轉唔轉醫生好？

係巧合定咩

我未食藥前係無異常分泌但係就好痕R到痛

食左藥唔痕唔痛但開始有粉紅色粉狀分泌，真係粉黎...

調轉

C一日3次，O一日2次

留名

謝謝你，但係有無試過粉狀？

我係粉紅色粉狀

上網查都無人係咁

我係一粒粒粉咁

咁就係正常ge dosage 嚟
不過結論都係唔好的話就睇多次醫生

我個醫生都係，姓曾？

想問幾耐先好？

無圖問診
抵你死

樓主個名 個度肯定好臭啦

我轉唔轉醫生好？

究竟係巧合定點

我未食藥係無異常分泌，只係紅痛同痕

兩三星期

有都唔會係閪圖，得粉狀分泌

想睇留tg

1：屌閪太多
2：條撚太大

請問睇左幾次醫生，係咪個幾多星期日日都有粉紅色分泌？thanks

其實醫感染個個醫生都係開差唔多藥，最多係落藥重手同輕手嘅分別。如果有好轉嘅keep住就得。

我種左啦

E. coli+念珠

臭閪

係男人你仲放唔放鬆d?

Omeprazole 胃藥嚟喎
另外嗰隻就真係Antibiotics喇

不如試下食女性supplement (增加健康ge陰道益生菌)
念珠菌已經難清
你仲要加大腸桿菌，注意衛生
如廁後由前抹向後，內褲要日日洗(最好用消毒洗衣液用水洗，純綿內褲)
大完便最好可以洗pat pat
平時沖涼都要用水沖洗下面
外出如廁唔好坐，用自己預備紙巾
唔好用公家野
如果用護墊，4hrs 要換
多飲水同休息充足，增強抵抗力
無得慳無得懶
一定唔會清得到，但起埋唔復發先

蘑菇鳩

想問醫左幾耐？藥費幾多？
我暫時睇左2次，用左3000 幾

哇操，好臭，什麼味

我無做過性行為

洗鬼理d仇女臭撚咩班友覺得網上9UP唔駛負責咪乜野惡毒野都敢講
呢班友口講仇女，見到絲打po相唔小心影埋隻手班友都會拎去打J，佢地就係咁低賤

會有龜頭炎

請問點叫有好轉？

我日日keep住分泌，而且分泌好似愈黎愈多

但就無再痕同痛...

笑撚到仆街 連登真係咩POST都可以變罵戰POST

有無介紹？食緊抗生素食都可以? Thanks

絲打25up?
建議轉醫生+做個詳細檢查好d
怕係子宮病變而出血

咁真係唔知了
以前條女屌完，有段時間都係不停留紅色液
最後去左睇醫生食藥
搞左成年先無再流
但都唔知咩事

好慘
食多d益生菌，泡菜
戒糖（好重要）
戒酒
希望你早日康復

食晒成個療程先 如果無改變同醫生講
佢應該會轉另一隻抗生素俾你

陰道炎其實好正常

我諗緊轉唔轉

要搵仔仔卜野先會好返

個d係接觸性出血

我係無掂過佢都出血

戒糖？

唔好意思，可唔解釋點解要戒糖？

不過謝謝你

因為我好鍾意甜野

檸茶都重甜

我試下戒糖啦...

想問有無其他唔食得

有無臭味

咁唔知了
反正大把女都有婦科病
一係就長期流
一係就無野流
祝你快D好返

最好向後抹都唔好，直接攞紙巾用印既方式印走啲尿

佢話得一隻抗生素醫到隻菌

答左好多次，暫時無，謝謝關心

謝謝你

我都希望

我驚醫生拖症/唔止陰道炎

所以想知有無人試過咁

食乳酪不如食益生菌
出面d乳酪唔多唔少都有糖
糖會令炎症加劇

咁火爆做咩 ching食咗火藥？

可唔可以講係邊位醫生？我種左菌話有大量e coli...

唔洗覆啲死毒啦
佢哋無接觸過女人係咁上下

會唔會只係分泌物乾咗先係粉末狀？
可能藥物效果係減少分泌->日常生活移動摩擦到陰道->冇足夠分泌物潤滑保護陰道->陰道擦損流血->粉紅色分泌(帶血)

利:唔識，以上只係個人推測，希望樓主早日康復

講道理者

之前蕁麻疹睇過何家強
勁快好返
原來係比雞蟲睇
你咁講下次如果皮膚有事都唔知去唔去返睇好

你用乜嘢紙巾？ 指甲乾唔乾淨？ 唔用套條仔有無洗乾淨，反出黎洗？

連登好多會員個質素不嬲同小粉紅差唔多淨係識屈同亂扣帽子

我淨係想奶你塊西

臭閪收爹

其實我試過好轉一排

唔知係咪因為處，第一次塞藥好難入，搞左成粒鐘

後來慢慢就塞得入，最近琴日又難塞返

係塞完入去塞唔到，炆出黎都好痛....

我懷疑好完又嚴重左

人地係咪仇女就唔知，但你就真係仇男

醫療界建興

陽氣唔夠 比賓同插幾嘢會好返

祝你快啲好返啦咁

食完晒個療程d藥先啦，之後睇有冇痕返同係咪繼續有粉色分泌物。

仇=無緣無故的恨

謝謝你

咁即係未好晒 其實跟住醫生指示就得 你都只係兩個禮拜 正常細菌性係難斷d 平時乾爽d 休息同食藥定時就得

唔痕但有分泌，剛剛食哂藥了，塞藥就還有2粒

我有一晚無塞

一定要睇醫生食藥先 停咗個病徵先
改變吓生活習慣 唔好用護墊 著透氣嘅底
保持乾淨 扑完嘢 一定要飲多啲水 盡快痾尿 抆屎方向要啱 唔好向前 要向後
有無俾人唔帶套？ 條仔碌鳩有無洗乾淨

好惡

咁轉唔轉醫生好？

我睇緊個個係普通科，但係有婦科牌

我諗緊係咪要照下ultrasound做抹片

有一次試過屙完尿，一抹見到有啲粉紅色。因為完全唔痛唔痕，又唔係m前後，我都唔知係邊度出血。

咁第二日去咗睇醫生，驗咗尿，話可能係尿道炎。食晒幾日藥，都係keep 住抹到粉紅色血。然後過幾日黎完M 就無再抹到有野。唔知呢個係咪陰道炎，但驗子宮頸果啲檢查我又好驚

所以一黎就臭閪好溫柔？

你出街見到人第一次打招呼係咪會：hi，臭閪

冇痕同痛應該係好轉，痕係因為啲菌引致，所以冇痕應該係菌少咗？

絲打食完呢個療程未？如果完咗就轉啦
因為一中過一次就好易翻發，有少少心理準備轉咗都唔係一天光晒，加油

同埋最好換哂屋企d底褲，然後每個月都換一批
有時d菌可能入咗纖維，洗唔走架

紅莓真係work 買啲保健品係有紅莓嗰啲
我女友之前有豆腐渣嗰啲食咗一排 好快見效
一開始見無事好快停 點知又有返
食返食耐啲之後 而家唔使食好耐都無再返發

唔駛驚，我做過柏氏

個時係處，因為醫生話處唔比做就話自己唔係

了個下少少痛，後來實應左ok係個鴨鉗比較凍

臭臭閪邊同臭閪呢

廁所唔乾淨？

on9，成堆走入黎話樓主臭閪 = 唔知係咪仇女
屌鳩呢班友 = 仇男

你真係好持平中立呀
睇黎你覺得全世界男人都同上面班傻鳩一個款，先覺得我仇男

咁都有20%係一世人一次都無

盈健我試過被誤診

自此唔去了

抗生素藥效可以last到3日至一星期，過多幾日先知會唔會返發，無咁快嫁。

但未食藥前係無分泌...

有無名？thanks

可以去book家計會/ 政府門診度
門診會平啲好似$100

糖會助長炎症，一定要戒
飲清水同檸檬茶包啦
可以嘅話麵包都少食，好高糖油

我幾年前試過念珠

估唔到珠女多左個新朋友E coli

叫另一半洗J/割包皮，唔好去公廁

其實男人條J 係咪會搞到啲女陰道炎？

咁條仔係咪有咩病同可以點醫

未追哂post，有無驗過分泌物同照超聲波？
有時要種菌先知係咩咩同對症下藥。

如果塞得唔夠入啲藥係發揮唔到作用㗎，絲打會唔會搵屋企人幫下手？自己塞係難塞啲好似

洗JJ又或者割包皮

渣ga

其實好普遍，我有幾個朋友d case都同你差唔多
加上香港潮濕係麻煩d

諗起我迷失在這場愛情遊戲

1:08

都估撚到會有成班兒燈仔入嚟講咩臭閪臭雞㗎啦
書讀得少仲要衝出嚟柒 無知真係好可怕
建議樓主唔使理佢哋 亦唔使解釋
留得呢啲comment嘅通常純粹想滿足下自己個仇女心態
btw樓主要小心啲 底褲呢啲要洗乾淨 同埋唔好成日著緊身褲

明白，謝謝你
咁撻同飯呢？

粉狀分泌？即係乾嘅分泌？
絲打唔好勞氣 祝早日康復

睇家計會

個d係滴蟲性陰道炎

女仔本身都會有念珠

細菌就因人而異

抗生素會令到分泌增加㗎，同埋有機會殺埋啲有益嘅菌，就搞到好似好咗幾日又翻發咁，所以塞藥會好過口服抗生素。
利申：個人經驗

種左菌未照

因為你條仔偷食。傳染你

最後塞左一個手指位就停咗

始終搵人幫好尷尬

想問佢哋大概幾耐好？

謝謝你，我日日著裙

係，好奇怪
乾左一粒粒

所以係咪即係我本身唔應該食抗生素？

我d口水殺菌能力好勁
比我奶下應該咩菌都冇曬
約個時間出來

都無做過

同埋係未婚夫，同埋唔好屈佢，你話我唔緊要，唔准話佢

因為一句臭西著咗

細菌感染唔係抗生素就類固醇，唔通你想用類固醇

不了，一陣有梅毒

Touchwood touchwood touchwood

照下穩陣啲，我試過長期兩次m中間有不正常分泌，睇婦科佢擔心子宮有瘤，幫我照超聲波，做過好多檢查，原來係荷爾蒙失調。

咁都有得笑

唔睇婦科？

又無女又無腦先慘呀佢

即係抗生素雖然會令我有異常分泌

而我無得揀？

好，謝謝你

如果絲打係講真冇塞過任何外物入去，咁有機會係你嘅某啲習慣增加咗感染風險，例如：
（1）如廁後有由後向前抹嘅動作，將肛門附近嘅菌帶咗去陰道口
（2）衞生巾太耐先換（經常>4個鐘）
（3）灌洗陰道/用清潔劑洗陰道口
（4）去廁所時冇舖好紙巾偶然彈水入陰道口
（5）內褲清洗唔乾淨

建議絲打買過批新內褲同埋呢段時間定時用滴露消毒

其實講真啱啱一睇句嘢我忍唔住笑咗一下樓主對唔字

想問有無做埋柏氏

其實連登低質係因為有人一見女就話人臭西，然後有人覺得咁樣好正常跟手話返人太大反應

但係我係粉紅色

燒山都有陰道?

絲打介唔介意講下點解會有

陰道炎聽落仲恐怖

會，所以hpv針建議女仔9歲前後打齊三針
因為大部分hpv的確由性接觸惹到
呢幾年政府推得好勁，而家你見到個d初中生基本上已經打齊

同埋而家男仔都有hpv針打，就可以減低我上面講嘅嗰個情況
除此之外都係個d老套野戴套扑野唔好叫雞
叧外要注意清潔，因為念珠菌可以係男仔帶畀女仔
但係男仔症狀會輕d好易會被忽視

無同情心仲要無知

佢地條女知佢講咁嘅野 會點諗
不過咁on9嘅仔 應該都唔會有女...

絲打早日康復

有做，我之前睇嗰個醫生幾好幾細心，你有需要我可以介紹比你，不過都幾貴。

無介紹，自己上網搵下，查下啲啲丸包幾多隻菌
試下邊隻牌子岩自己
我都唔知食緊抗生素得唔得，最好就問下醫生
直頭拎埋嗰supplement 問醫生食唔食得

因為大便向前抹

所以向後好重要

之前大便向前抹

同埋under唔arm著

前同後成日線黎線去

所以後面的e coli去左前面

所以真係要小心

連登仔專業過醫生？比埋名都唔去睇醫生

謝謝你哋的回應話返比佢知

連登大部分好高質

得佢低質

我個醫生睇兩次都3000，普通科

你介唔介意講名同價錢？

我想好返咋

撻咁甜你仲食
飯可以食雜穀比例多d嘅白飯
總之少精製澱粉質，你google下應該有個大概
呢段時間你可以當埋減肥

1. 做返個婦科檢查（正常仲係處做唔到抹片）
2. 醫生通常會檢查下陰道分泌物有冇異常
3. 着返純綿/通爽啲既under
4. 有時候抹尿既方向要留意下，應該似尿液中既細菌引致既問題，所以要去返第3點
5. 切勿過度清潔陰道

1. 我做過啦，個時一開始個鉗入我叫到好大聲，後來深呼吸捱過左。未婚夫好好，覺得我健康重要d唔介意我做
2. 檢查左，係e coli+念珠
3. 知道，著緊
4，係，我就係無注意
5.明白

謝謝你

我打算去診所
因為都驚武肺

樓主反駁佢哋
就一個二個衝出嚟話樓主
大壓力 火爆 好惡

又唔見佢地衝出嚟屌班無知撚話樓主臭閪？
仇女都夠衰 依班人仇女仲要唔認+On9當有趣+反指叫人唔好咁認真真係衰到貼地

我睇劉黃色鳳，佢前排中咗武肺唔知好返開工未，我睇嘅價錢同你呢個差唔多，第一次驗咗好多野係3000幾，之後2000幾同千幾都有。

咁你喺街問人陰道炎得啦，臭桃

我聽人講，塞yogurt 入去係咪有幫助？

最短我見念珠菌就2個星期左右
陰道炎就煩d我見至少都成個月都未好
最長有fd畀佢煩足成半年
當然個個case同作息清潔習慣唔同,好難講定

上連登問問問
轉醫生啦臭閪

過去一個月有性行為-睇性病科
過去一個月冇性行為-睇婦科種菌

塞條矽膠假撚落去對個臭閪有幫助

其實點解唔問得？

就係因為大家避而不談先會咁多人因為衛生習慣瀨野

同性教育一樣，個個唔講唔講，細的連避孕同安全性行為都唔知

搞到咁多未婚懷孕同性病

Come on, welcome to 21st century

思想唔好咁古舊，有陰道炎就係臭閪/濫交，好嗎？

我希望唔止我，其他有相同困擾的絲打都可以知多d，陰道炎好痛苦，我唔其他絲打可以避免到有

原來咁長

咁我第一次2-3日好返算好彩....

我今次就係2星期都未好，所以擔心

Come on, welcome to 21st century

見到呢句笑咗

絲打屌得好
條友5毛嚟 一早blocked左

我見到臭閪都笑左

你哋唔差在問埋我有無紮腳？

樓主點解唔問下你啲女性朋友
要上連登問

一入個po就見到弱智連登仔

我地幫你？

Me會建議你睇婦科先，等專科話你「好返」之後再去睇中醫調理。因為我上一年陰道炎同念珠菌不停翻發，屎忽痕去睇中醫調理醫生話體質問題令到呢d婦科病不停翻發，戒口勤清潔係治標同令自己辛苦改善返體質（我係太濕熱同脾胃虛）宜家3個月冇翻發了

問咗，無人試過

飲多啲水，食vitamin c, 用棉質底褲，唔好用護墊寧願換底褲，底褲著一兩年好換新嘅，唔好著太貼身嘅褲/leggings, 沖涼唔好太過火，戒糖同凍嘢，飲cranberry juice(無糖)

食緊藥可唔可以食vitamin C?

漏咗，手洗底褲
如果皮膚敏感嘅check下係咪洗衣液問題
仲有沖涼洗下面其實一日用一次番梘就夠，洗太多佢冇咗本身ph度會仲衰

可以，但記得唔好空肚食，削胃

問下野都要俾仇女毒撚屌

平台,匿名平台呀嘛你自己都識講啦仲想人講野有口德
19年之後先開始上?

咁撚玻璃心學上人連登笑撚死最抵死係自己講出黎俾人笑

本身食得多唔多生冷野？

女仔個到好易發炎
第一句就講人臭閪 邊個低質d

塞10cm先有效㗎，我見有啲塞藥會連埋投藥器，你嗰隻有冇㗎？

全中
仲有一種係上面果種中立持平撚 主動撩事鬥非就「唔知係咪仇女」，反駁呢班傻鳩就「仇男」
痴撚線點解咁既思維仲敢衝出黎扮理性中立

有d醫生亂俾藥，
有有驗過邊種菌？
驗左俾合用的藥好快好

我女朋友有食紅莓素就好d

我都試過極多方法
乜都試齊
除左用藥 食益生菌 紅莓素呢D基本野
你一定要丟晒D底褲
你洗得幾咁乾淨都好! 菌都仲係度! 信我~真心~
我自從半年前轉晒一次性棉底褲(屈記/萬0)
就冇乜點再發炎過
間唔中M完會少少痕
都係搽返1-2日藥膏就冇事

匿名=可以咩都講？

你都幾扭曲

念珠菌食糖為生
你食糖佢就會生勁多
忍下啦

驗左

E. coli,念珠

拖到出血都幾嚴重

除左抗生素，應該會比藥你塞，佢有無開比你？

呢個留言之前我幾時有話過樓主係臭閪呀
盲既都識上連登?傻閪

想問係咪野食野飲都唔得

yoghurt平時食係有效不過要睇體質
中醫嚟講濕重食呢啲凍+奶類會仲難好返
濕重就自己衡量返唔好食yoghurt, 直接食益生菌丸
(最有效判斷係睇大便會唔會淋，淋就係濕重)

有藥塞

#3
流浪橘貓
•
2021年1月31日 17:21:15
臭臭閪

username都唔識睇?仲好意思話人低質
去睇眼科啦

唔係中醫打手，但係食住中藥調理醫生都叫我可以試下食返少少甜野都冇所謂，唔好過量就得

D藥用同食到幾時？

仲有 依家女朋友有用皇冠個隻濕廁紙 可以沖得走既
And用下面專用個d清洗液

扔哂舊底褲？

我好似隔壁post咁變態?你俾人串兩個都唔得就上搬去台灣住上PTT啦
對面台灣講野唔啱聽可以告鳩人呀八婆香港唔得囉

係呀，睇多d書啦你好似乜都唔識咁

健康糖eg水果，米飯ok
人造嘢+糖eg 雪糕，珍珠奶茶，紙包飲品big no

YES!
舊底褲全部扔晒佢
已經全部都係菌

差不多食哂

因為我食隻藥搞到個人記憶力下降

一時無食，一時唔記得左食左兩粒...

可能入土既時候就會搵過個醫生簽紙

女人好污糟

嗰啲咩6ixty8ty重膠令立立質地嘅千祈唔好著
冇事都焗到有

講緊咩先係低質啊
我有話你講咩 on9
叻唔切 真係兒登

清洗液醫生有比

用完好舒服

好鍾意陣藥味

想問紅莓素邊度買

老實答你,會 因為男人好少會尿道炎或J頭發炎皮膚敏感咁 出事的話的多數都係性病

你知唔知咩叫和而不同？

咁你quote我做乜撚野呀,quote返留言個user呀嘛屌你老母

藥房都有？
佢食緊個個牌子叫 Swisse 我都唔知好唔好

如果有性行為嘅，搞之前半個鐘左右飲杯水
搞完記得去廁所同可以嘅就沖涼
仲有make sure另一半手指/jj乾淨(最好冇指甲)

和而不同？你同黑警做朋友未？

謝謝你，第時結咗婚會留意

EQ都低撚到仆街

Quote你講 ‘連登變低質就係你呢啲人’ 有問題啊
兒登仔無理解能力？

人地解釋埋都俾你講低質
樓上一句臭臭閪就高質？

男人少啲受感染因為男人尿道長好多，仲有離菊花遠，又少個窿

仲要留意下另一半有冇過長或包莖，而且做之前洗JJ

有老婆又點？人地上嚟問意見咋，女人病不嬲多花款架啦，你唔係比意見剩係入嚟附和啲低質留言，唔見得你有幾高質，咁唔成熟真係戥你老婆可憐。

我碌JJ好臭

你覺得你有本事做醫生make decision咪揀囉

越臭越正!!!!想奶
可能好返

咪撚再兜啦好肉酸呀你

咁樣聽搞嘢真係會好易令女人下面發炎

其實係易
但理論上本身陰道分泌有殺菌能力
所以點解前戲咁重要

兜咩9
邊個低質d啊
答啦

未試過
但水能醫百病

或者試下生仔坐好個月
可以重新黎過

1.夏天著寬鬆嘅裙，少啲著緊身牛仔褲，保持私密處通風、乾爽
2.久坐番工一族嘅凳建議揀大理石同木製材質，或者用竹子椅墊
3.多啲飲水 每日至少2000c.c，少啲飲有糖嘅野飲
4.唔好因為痛而忍尿 每兩個鐘應該小便一次
5.大小便後，用紙巾從陰部抹向肛門，或者用清水洗乾淨後抹乾
6.要有充分休息，建議夜晚11點好訓（雖然好難但盡量）每日訓夠7~8個鐘

利申未試過，只係有學過要點處理，希望幫到你，最好緊係去睇醫生

你分泌咩色

我通常浸滴露然後手洗

絲打

食蔓越莓 會唔會都有用？

成班閱讀理解零分
明明問緊邊個低質啲
變成嗰on9仔話佢冇講過樓主臭閪
衝出黎柒

連登=父權仇女討論區，唔使咁認真搞到自己唔開心當佢發噏風得架喇

留名學野

明明講緊個post第一句就臭臭閪 樓主解釋完仲俾人講低質

點解要理佢？

睇到好痕，祝早日康復

利申：絲，無試過陰道炎，但試過尿道炎，一屙尿痛到仆街......

想問有無牌子，貴唔貴

咁佢算唔算經驗豐富。。。

如果食埋今個療程都唔好嘅話，可以考慮下睇婦科醫生啊

應該唔會影響記憶力架窩

你覆診攞新藥後set alarm提自己食藥啦

你新醫生可以睇佐敦林慧儀醫生

敏感嘅話最好手洗，用內衣專用嘅洗衣液，同埋最好曬乾太陽曬嗰隻

謝謝你，想問幾錢藥費，有無得照ultrasound?

綠一定要睇，大機會感染

黃一定要睇，可能係膿

拎你分泌睇有咩菌

會唔會好痛

有無買保險？
有就去私家醫院睇吓，無就去婦科醫生度等佢介紹
自己唔好亂食藥，因為你永遠都唔知到底係咩原因，怕你食錯藥，有啲藥岩人哋未必岩你

大家沖乾淨涼先搞同戴套應該無問題喇掛
除非對方偷食

我之前喺一田買，嗰時買威潔

上網又寫紅莓汁係尿道炎用

陰道炎同念珠球岩唔岩飲架？

好耐無見holden兄

無呀 諗住去家計會種菌，見500幾蚊

想奶樓主個發炎西

你如果下面緊會

我個時叫到癲

不過了一下好快

深呼吸捱過

其實種完菌之後食藥搽藥應該已經ok
不過呢樣嘢聽聞係好易會復發 所以得閒食下女性益生菌 同埋有性伴侶嘅緊記戴套

有食過蔓越莓既supplement, 不過可能有菌係入面
覺得食完都無改善過d分泌

其實都係了個下痛，深呼吸捱過

我記得好似喊左

醫生：又話唔係處？

之後幾日有少少血絲，唔多都正常

唔好因為處女迷思唔做檢查

要做就點都要，尤其25+

轉喇，2個星期唔好就要轉，唔好有填塞物，一定要用護墊，勤的換，咁耐唔好，無理由唔用塞藥

唔該晒你 唉 始終都要面對

我塞左兩星期未好

加油，你可以去政府診所免費預約

不過我個時係睇醫生順便做的

其實我都好驚手術台m字腳
次次個身都好震
我記得鴨嘴鉗好凍

metronidazole + clotrimazole 塞劑
一次打哂3種成因

未聽過陰道炎係粉紅色分泌喎 醫生講嘅？

好難斷尾，尿道炎都係

我有打過去家計會話做種菌既話直接踩上去就得，唔洗book
550蚊都可唔可以接受
我諗要做完呢樣食左藥，分泌物顏色正常返先做抹片
畢竟都係呢一年幾同男朋友關係穩定先間唔中有性行為

謝謝你
不過其實係一開始個幾秒

慢慢適應左就ok

總之搵個有耐性水勢好應該唔太痛

我個次係有經驗而手腳快同嫌我煩，所以先會痛我估

不過你照左ultrasound 先

Ultrasound唔痛

有懷疑先照柏氏

如果處其實有貴少少的無痛檢查做

不過我唔想咁貴者

柏氏150， 貴個個要千幾

咁耐，無其它影響因素，最好種菌驗吓

你話之後幾日有少少血絲，咁有無用護墊？

醫生話有機會陰道出血

但係要檢查先知邊度出血

要內診

個陣我淆左無比佢睇

因為上上星期了分泌都痛到癲...

如果有過性行為唔會痛

鴨嘴鉗好幼

正常男人個條粗好多

諗到覺得好辛苦
祝絲打快啲好返

係e coli同念珠

好少ga咋，同埋唔係個個有

尤其有過性行為唔駛擔心

我個陣應該係損左表皮

個時做係處

有幫助，但如果已經發緊炎就無乜大作用
平時最緊要介甜，食多啲天然乳酪都有幫助

搵個夾嘅醫生好緊要
每個醫生開嘅藥唔同都唔一定同自己夾到

同埋抗生素真係唔好亂食，好容易一食就殺埋啲好菌失平衡發出嚟

我就係食完抗生素先有異常分泌.....

處仲夠膽去做 你真係好有勇氣

忍下痛啦，無計

健康係第一，我個時係白帶有鮮血

個陣第一次好擔心，喊左

對我黎講，唔好比處唔處限制自己

檢查最緊要

想隔耐d先檢第二次，真心驚

其實每次檢查都係深呼吸死忍

叫好大聲又好尷尬

應該唔只塞一次架嘛？ 都唔得閒理我地啦

我曾經有一到兩年都成日好易就發炎

後嚟發現一食抗生素就出事

一定要睇醫生呀，醫生先最清楚到底係咩問題

要晚晚塞，一定要自己

我有晚塞左一粒鐘都唔得

有時有分泌就愈塞愈易

疫情唔敢去醫院，謝謝你先

我試過因為感冒食抗生素出事

咁驚？

Cls

係臨訓塞

因為要訓定，你郁好易粒藥走出黎

咁你宜家係咪無再唔正常出血？

祝絲打快啲好番

我做柏氏幾年前啦，個時第一次陰道炎但幾日就好

最近係日日有粉紅色粉....

咬毛巾？出曬血仲拖？

btw 巴打你喺我玩兩登咁多年少有見過有禮貌同識尊重嘅男人

咁佢偷食嗰陣都有沖乾淨都冇問題嘅

做你另一半真係慘

Gardnerella？

係呀,佢有事睇醫生都好唔返,我都叫佢上連登問唔係去睇多次

已封鎖會員 - 流浪橘貓

之前mark左on9而block

轉乜鬼 先得兩個禮拜

以前睇過其他醫生，好唔到同手勢麻麻
真係好人夾人，個時都睇到好灰機

真，一定要戒甜，念珠菌至愛

我兩次都係晚上塞

好少日頭塞，太易掉

藥費中等喇，你可以打電話去預約左先，順便問下大約幾錢，有得照ultrasound

希望你快d好返，忍耐一陣好快無事，不過前提係準時食藥

CHING你真人應該毒到仆街

底褲要全棉，唔好用䕶墊
瞓覺可以唔着，盡量保持乾爽

睇哂你成個post
其實我都唔建議你咁樣上網問
最好啦啦聲睇返個婦科醫生

講真念珠菌本身好難斷尾
你中左一次
之後都好易會再有
好多時就算塞哂藥
陰道入面都仲會有scanty嘅菌
一般唔會再treat
因為啲菌冇令到你有symptom咁就ok
念珠菌一般都係塞藥
Canesten係一般醫生會開
可以有一日五日或者七日嘅course
要睇返你塞幾多dosage
Canesten仲有藥膏 可以俾你搽外陰

至於ecoli 其實常見係肛門果啲位
好大機會係你用紙巾抹小便大便果陣
帶左啲菌返陰道
而同一時間陰道抵抗力差而感染
你仲話你有大量
好明顯一定要食哂成個course抗生素
再加埋要改善自己嘅壞習慣

你話你自己係處女 但係都感染左呢兩樣野
咁你第日有性行為之後就一定要小心
其實紅莓汁果啲係幫尿道炎
仲要好多研究都未證實到
你不如真係用啲有研究證實嘅方法啦
食返益生菌同埋減糖
啲糖份其實係幫啲細菌滋生
你發炎仲食

大概係咁
你如果想要醫生介紹再問啦

利申：註冊護士同埋我都試過有念珠菌真係好煩

我諗你塞得唔夠入，要塞到最盡推唔郁為止，不過醫生都吩咐夜晚臨瞓前塞，塞完唔好走嚟走去，第一次係日頭醫生塞完之後去食飯行街都無乜感覺

正確呀
仲有啲注意事項去呢度睇

原來五毛引戰狗嚟, Thanks a lot, Block咗

連登啲狗男人真係垃圾到震

話人臭閪既你唔話佢低質？
唔尊重人既你唔撚屌
話佢冇女你就即刻嬲到震話樓主低質
你啲偽善撚真係on9過閪
選擇性失明既正義撚

我都諗緊係咪轉個婦科醫生好d

新底褲同滅糖我明天開始做

謝謝你

其實e coli+ 念珠我都知難搞....

因為入左一隻手指就最盡了，有時太痛推唔入

抹片驗子宮頸

種菌驗分泌

處女使鬼做Pap Smear Test

我冇額外食呢啲野
益生菌我淨係試過袁彌明間舖果隻
佢果隻口服嘅 但係舖頭啲人話可以PV咁塞都得
基本上陰道入面冇乜野唔好特別搞
都唔洗搵野洗入面
係一定唔可以

我諗處女會唔會改藥嘅問題最好問返醫生
講真處女膜唔係真係咁重要
亦都唔會因為你塞粒藥就冇左
同埋我上面都有講
念珠菌引發嘅陰道炎除左塞藥
仲有隻藥膏
如果你真係擔心處女膜嘅問題
最好問返醫生轉用藥膏搽陰道口得唔得
講真其實念珠菌唔搞佢都有機會好返
不過要睇返你抵抗力

毒撚把口太臭

其實係可以揀

對我黎講我寧願驗清楚都唔想因為所謂的「處女膜」而錯過任何治療，touchwood 講

建議睇醫生

我睇緊....

睇左兩星期都係有異常分泌

其實塞藥一定係快d好

我就想快d好

所以就算有時痛到癲都忍痛塞埋佢

如果你塞完仲有粉狀
感覺係似d塞藥 因為我之前都試過 下面會嘔返d藥粉出黎

同真係著多d鬆既褲or裙 同換下新底褲
同嘗試食得清d
夏天好易反發

大量巴打入左黎

有食藥提示嘅apps可以download呀

無，我怕打針

賣嗎。我想要黎聞

其實真係無味，幾分鐘前聞完

唔好下下都話人臭閪啦

個醫生咁嘅關處唔處咩事
做抹片不嬲都會有少少痛架喎
因為係係宮頸口攞sample
我次次係家計會做抹片佢地都會講聲”會有少少唔舒服，忍一忍”咁

其實塞藥唔會痛
我諗你應該係唔識塞
將粒藥係咁塞入去但係放唔到落陰道
但係就整住啲肉
如果唔識塞
可以叫醫生教
亦都可以睇醫生叫醫生開高劑量果隻
500mg塞一次
直接叫佢塞埋

思覺老師有教點樣洗gapgap la

咁一定係食抗生素架喎

咁你菌都種左 醫生又開左藥
除非係抗藥性 如果唔係食完個course 應該都無野啦
加上念珠係yeast 要勁d藥

咁你而食緊咩抗生素？

點解唔去睇佢

我覺得呢個有效

Cranberry主要係尿道炎先有用
陰道應該係益生菌個d

建議你睇北角劉愛珍醫生呀
復發咗2次都睇佢

我記得係處既話 都唔會用抹片

佢個comment真係是日笑話
衝出黎話俾人知雙重標準

呢款藥大唔大粒吞唔到大粒藥

有冇試過塞藥？
女朋友之前長期發炎 豆腐渣多到著兩條褲都過底
塞咗藥一星期就斷尾

都幾大粒㗎

450就有7日藥 好work
但好容易復發，要自己保持乾淨
塞藥一定係夜晚塞，日頭塞你一路行啲藥粉會一路跌出嚟

如果你自己本身冇性行為唔識自己塞既話可以買塊鏡自己對住咁會易好多呀

大家會唔會連帶屎忽痕
我有時會痕同有淺黃色分泌物 同時會屎忽痕
諗緊係婦科定係生蟲

首先轉婦科醫生先，食咗兩星期藥正常應該無事。
之前試過食藥個陣無事，停咗藥就又黎，又中醫又西醫，每個月轉個曬所有底褲，淨係著裙唔著褲，食益生菌，唔搞野，但做晒所有野都好，點都仲有啲症狀，唔係痕就係多分泌物，睇過婦科皮膚科，斷斷續續兩年，搞到成個人勁辛苦，覺得好似唔會有好嘅一日，直到後來介晒糖同澱粉質乜事都無(有食過上面提過個隻女性益生菌，唔知心理作用定佢真係有用，但我介左糖同澱粉之後就放左係到封塵lu~~)

咁真係會臭既

雖然佢係5毛

唔知點解睇完笑到停唔到

好

試過，睇皮膚科張謙昌，一次就得，我乾到r到損晒，睇婦科話無事，睇皮膚科話我大壓力，搽完乜事都冇

咁執柒埋個健康台囉唔知仲以為樓主生癌上黎問點醫

佢係婦科醫生嚟架
你直接同佢講你啲症狀
佢會叫你訓上床比佢睇

但係你自己唸下種唔種菌
如果你想保險啲就種埋因為都唔係好貴

同埋有啲護士會入嚟幫手幫佢手放內窺鏡

係有啲唔舒服既 深呼吸先放鬆到個人如果唔係仲更加唔舒服

有冇用過啲唔乾淨嘅紙巾呀？

去U記買返啲純棉+自己手洗（落滴露）

仲有我同女朋友做完愛前同後都會一齊沖下水
我JJ用鹼液
我敎我女朋友同我做完（因為佢之前係處乜柒都唔識），要小個便，然後再用水沖，最後用紙巾印乾，一齊風乾下先穿返條褲。
暫時一齊咁耐都冇乜婦科病，只係有時陰道乾燥成日話痕⋯

而我以前個Ex就成日用護墊+做完愛又懶直接瞓唔沖，所以搞到周不時都有陰道炎然後懶9我唔乾淨。

所以同佢一齊過五年去到中後期（第三年開始）完全冇掂過佢，最後分手。

你嗰個醫生有冇幫你種菌？

去iherb買 d 甘露糖食
你可以先Google 睇下

蔓越莓 都可以試下

會唔會係陰道炎有豆腐渣狀分泌 然後撞正排卵期有血？ 所以就變咗粉紅色粉嘅分泌

醫生教揸勁厚vaseline落粒藥到再塞 會易塞好多

著裙-》透氣
紙底褲 一污糟就換
唔好用護墊
早訓-》免疫力上升
戒口

棉質底褲就得，最好分開手洗，同定期換一批新
護墊最好係唔用，但要用就要勤換，唔好成日先換一塊
維持均衡飲食，作息定時同要做運動

新潮文

認真，睇左醫生先，好番之後食女性益生菌，iherb 有得買，買一樽有排食。個人衛生做番好，飲多d水。touchwood 我好耐都無番發，一有少少徵狀就飲大量水同埋食益生菌。

我無買過，有用過baby oil(婦科醫生建議)/bb用嘅cream/嫡護霜/凡士林/婦科開嘅藥膏都冇用...如果婦科有同你驗過唔係因為菌而導致你甩皮，睇皮膚科就最快好。我真係睇左好多次婦科都冇用，最後睇一次皮膚科就冇事。

醫用潤膚膏最好用首選aqueous cream，各大連鎖藥房有售，除左搽之外更可以沖涼用

留意下乾同敏感會唔會同底底質料有關

同你條女一樣咁臭

有無絲打食過呢隻！

有冇同你驗尿睇吓邊隻箘？如果冇就要轉醫生。

係 未拍拖前無呢啲問題
而家一唔小心清潔就好易有
所以做前同後都要冲涼 做完要屙尿

你係陰道炎定尿道炎？
會唔會成日好想屙尿？

陰道炎

我種左菌

似排卵期出血，睇醫生好d

驚係多囊

我試過食呢隻真係好左，佢個包裝直頭話「急救」

有一次痕到想死，放工去買夜晚食完第二朝冇乜事

不過真係要keep住食

應該唔係，我第一日有粉紅色分泌係m完後即刻，最初以為係m未乾淨，但係已經20 幾日，有時伴隨陰道口痛，唔常，但突然間，尤其塞藥後痛

450 真係好抵

我睇左兩次都3000

不過你個度離我好遠，謝謝你先

如果巴打鍚自己女朋友就捱一刀啦，又或者勤力洗J

白帶黎？

會唔會除左陰道炎仲有其他婦科病 ？ 經常粉紅色分泌即係有地方出緊血，好似做個詳細盆腔既檢查好啲

陰道口痛似係塞藥果陣扯住啲皮膚痛，同埋我覺得係啲藥溶緊時會那住痛

隻抗生素咁弱雞，食一排仲發炎要轉第隻啦

我都驚緊所以想轉醫生照ultrasound

弱弱講句

其實後面如果有分泌流去前面都會

因為女仔太近

所以通常後面有咩前面好易瀨野

我覺得你出街去廁所唔好用廁所紙巾，用返自己，同埋唔好坐咁多，飲多啲水，1.5L至少
食返多啲益生菌既野
西藥唔得，睇中醫
陰道炎好易復發

搵個醫生轉Flagyl畀你

好似好勁副作用咁...

咁你去屌屎眼or俾人屌返轉頭啦

副乜撚作用，你家陣1點幾都未訓仲大副作用
咁輕微既藥畀你話大副作用...

突然痕返痕到訓唔到

呢隻 我食左大半樽之後就無用 食左都仲痕
之後就無食了

E. coli 加 C. albicans 都common

Errrr我都唔知 水狀咁
以前啲白帶唔係咁 同埋陣味唔係咁

睇班仔回覆再睇樓主個名，忍唔住笑到hit hit聲。

陰道炎/尿道炎其實醫生實要攞你陰道分泌樣本化驗，即係要撩你個閪。如果唔撩，呢個到底係咩醫生嚟

尿道炎我未試過，不過尿道炎痾尿個閪會辣到死死下，膀胱炎痾完尿個肚會有少少痛同埋抹嗰陣有少少血。

陰道炎首先分泌一定有味同埋會黃黃地或者好似豆腐渣咁一嚿嚿，下體痕癢就緊㗎嘞。

成因主要個人唔衛生，例如兩小時唔更換衛生巾或者護墊，抹屎抹尿由後向前抹，自慰前冇洗過隻手或者性玩具，條仔碌𨳊俾你含滿口水再插入你陰道（因為口內細菌比陰道多），或者條仔插你之前冇洗過碌𨳊或者手指，你做完愛又唔洗下個閪。
貪靚著非全棉底褲，長期著貼身褲或者日日著牛仔褲。
心理因素或者飲食令陰道酸鹼度失衡都會㗎。

最好搵婦科醫生循例檢查，1000蚊有找。

我以前因為著喱士底褲就有念珠菌喇，轉咗著全棉就冇事。

班男人你理閪佢哋啫，下下忍真就唔係連燈

女人最鍾意講大話，俾10條仔屌個都話自己今日係處

狗公扮野
咁易比人呃

多謝ching 又可以block多件

陰道炎唔係一定會有味
念珠菌仲要係本身陰道就有
係因為ph值/入面嘅菌失衡先會變炎症
可惜有啲男人唔了解下 一嚟就話人臭乜臭乜
本身女人身體結構就令到有尿道炎陰道炎嘅機會高咗
食抗生素係會影響到入面嘅菌同ph值
連壓力大心理因素都會有影響

未試過真係唔會理解到嗰種煎熬
真係會辛苦到崩潰
樓主加油 心情有影響㗎唔好太大壓力

著全棉底底 唔好著緊身褲
唔好食甜野 之前我都有呢個問題 藥房姐姐叫我唔好食甜野 因為甜野會令陰道細菌增加 之後比左類似益生菌咁比我食 就好返了！
如果你睇左醫生都唔得 就轉另一個/ 睇婦產科

點解無粉紅色.... 我係粉紅色粉

謝謝你我早排隻抗生素會食到我少少抑鬱

同自己講唔係真的，就漸漸捱過

我今日轉醫生，到時update 下

講到本身有得屌咁

佢似係幫你清潔喎
如果幫你種菌會收錢

咁我唔清楚呀 因為我次次都有用塞藥
我自己覺得塞藥好似快啲好

希望你快啲好返啦

飲多啲水 注意清潔

睇完醫生，個原因竟然係...

我都係mark on9

我轉左醫生，睇完醫生啦，醫生話我係因為塞藥塞損左，證明我真係好窄

唔駛食藥塞藥

無大礙就好

醫生話要等傷口癒合先種菌

不過謝謝大家，我會好好跟大家建議

遲吓整合返等其他絲打都可以參考

好番後換過一批新底褲
每次底褲最好手洗 再用滾水淥下佢先晾
就算用機洗都唔好同其他屋企人嘅衫一齊洗

聽醫生話 準時食藥/塞藥好快無事！

因為樓主呃醫生話自己唔係處
係處 唔會做抹片

其實你係處一定會好痛
唔係手勢問題
因為要用鴨嘴撐開

原來男人碌鳩唔會發炎

咁你真係戇鳩到冇女呀嘛

有幾窄

轉食口服藥？

一粒藥丸都可以整到流血

可以破我處的係粒丸

樓主pin this

Done

Then?

想破窄處

我都有呢個情況 最初有啲血 擔心子宮有事 但係宜家啲症狀似係陰道炎 粉狀分泌 痕同腫 book左睇醫生 等睇醫生前想舒緩下症狀先 好唔舒服 可以點？

我覺得做埋抹片嗰啲穩陣啲 成日好驚如果有菌會令到子宮糜爛 好驚

你有無塞過藥

你做粒藥丸💊

塞入去

我都有時會feel到流出黎咁
你係講病徵醫生就開藥？ 定係有幫你做檢查？

我種左菌...

念珠無咁快，你本身有幾日藥

我無啊 等星期五睇醫生 但係宜家好唔舒服 想舒緩下先

你買少少下體專用清潔液洗下，只係洗外面，會舒服d
我有隻醫生比的，唔知邊度買，我幾鍾意用，用完舒服好多

唔建議用女性清潔液洗
舒服左嘅背後連其他無害嘅細菌等等洗走埋
習慣左用唔用就出事

建議絲打去家計會睇，又專業又平

之前又係細菌性陰道炎，前後睇超過十次，睇左過萬蚊，食藥同塞藥都好唔返。轉去家計會睇一次加種菌，食左2個禮拜抗生素即時斷尾

祝絲打快啲好返

我想問下種菌個價錢包唔包埋藥？
諗住下星期去

個價錢唔包埋藥，啲藥都唔係即刻可以拎，要等出左結果再去拎，如果你係26歲以下可以book家計會既青少年保健中心，好似會平少少

咁報告要等幾耐先出？

好似一個禮拜都唔洗

唔該晒！

記住好返都要好好保養
醫生講細菌性陰道炎唔一定係由性行為引起，抹尿方向唔岩，或者比廁所水彈到，又或者抵抗力差都有機會中！
建議日常保養可以試下食台灣牌子既紅莓片，keep住日日食，分泌物會正常好多。

過來人知果種痛苦，所以唔介意同絲打分享心得

做女人真係麻煩

平時keep住食cranberry同埋probiotic有助減低風險
講到尾陰道平時都有唔同既細菌,都係講balance,當你壞既細菌多過有益既就會中招,食抗生素既同時記得大量補充probiotic同vitamin c啦,幫你強化返個immune system

食益生菌同紅梅素

其實陰道炎有幾出奇 keep得幾乾淨都有機會奶嘢嘅 但係媽咪唔講學校唔講 個細路自己有事都唔知啦
最後發現已經太遲 以後大把手尾跟

會呀 唔定期清潔包皮入面嘅污糟嘢+唔戴套 女仔好容易奶嘢㗎

著短裙記得著埋打底褲 坐低嘅時候可以抹下張凳
我細個試過因為著短裙冇著打底褲 坐左係d污糟嘅地方 之後開始痕 不過發現得快冇手尾跟

唔該曬你啊 黎m係咪睇唔到醫生 我行衰運 臨睇前兩日先黎m 唔想完m先睇 好唔舒服

我估係啦，有血都睇唔清楚
所以我先諗住等黎完m就踩上去睇

要啊，會撐開然後佢用長既棉花棒撩入面啲分秘物

好想快啲睇 要等到新年後先有得睇

睇你醫生有無比潤滑 我睇嗰個就比埋潤滑劑我 塞藥會smooth啲

睇多次醫生啦，似hormone

呢個星期去左家計會，上返黎報告下
成個過程好快，由登記、試紙驗尿、拎分泌物加埋唔洗半個鐘
只feel到有野撩撩下但唔痛
230蚊種菌，不過隔左個新年要耐d先有報告

想問 去邊間家計會walk in好？
因為之前都想去check 吓照超聲波 同種菌
佢 （青少年保健中心）話要轉介
但我想直接去check

一開頭有姑娘問我夠26未，我估細過26就一定要去保健中心睇
足歲夠26先可以walk-in 掛

唔怪得啦
可能26歲要轉介先睇得

絲打好翻未，點止血？

姐係流血唔關發炎事？係因為荷爾蒙？唔係因為陰道炎而流血？

想問你最後睇左邊個醫生同有冇用

有用
佢好細心知我唔應該塞藥
唔塞就無損無分泌了

徐頌慈醫生，離我好遠，但係佢真心細心
搭一個鐘車都值得